你地屋企食飯時間係幾耐

我屋企全家食十分鐘左右就食哂d野

30-45分鐘